[
    {
        "randomId": 217
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Urwogerezo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inyundo za bene Ntwari bazikubita hasi ntizimene isi",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Ibinono by'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aho wakabona kagutera guseka",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Amashaza",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Indabo z'amashaza",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kubita ibitoki bya so byo kunsaba inyama",
            "option_1": "Telefoni",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Ibibabi by'ikibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nahinze mu mpinga nsarura mu gapfunsi",
            "option_1": "Inyoni",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Icyanzu",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Ururabo ry'amashyaza",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    }
]